通常幾多歲就無得高？增高方法

如題

唔自爆啦

得163～5

有咩方法可以高D

老豆有17幾 老母得15x ～160

見到其他年紀細過我既人都高過我真係好自悲

得閒會打下波 夜訓

利申 中學雞

我想問
18歲172仲有無得高
老豆有175左右

26歲 160
求增高方法

(max+min)/2

你生完啦 冇得再高

高真係咁重要
利申180

我都唔明, 最多睇戲唔會俾你遮之外仲有咩好處
壞處就諗到, 有咩高既野要你拎或整, 就實搵你
利申175

認真想問啊

17 仲有無得高

刷首抽or 儲錢做增高手術

17都有既 但係都好慢

你過左身高暴增個幾年之後就會好慢

飲奶？

有時有買來飲 但係好似無咩幫助

想有170就夠

17仲可以高幾多？

拉筋

聽講男仔可以到21歲之前，女仔就18歲

高度係基因控制 唔會因為後天因素影響 （除非你細個營養不良）所以死心把啦
根本你性格吸引嘅話冇人會care你幾高

拉筋游水，過咗發育就

游水游到183

20歲170cm
有咩方法可以高多5cm

幫男朋友問

我27歲 本身152左右 膽粗粗係facebook買左果啲增高丸 呢加都183-4

180, 希望唔好再高

高就難d，你斬斷自己隻腳咪可以矮返

問得通常冇得高

收皮啦死高佬

老豆173
老母160
我180